民間記者會可唔可以澄清我地911唔會隨機打人殺人同唔會燒山

民間記者會可唔可以澄清我地911唔會隨機打人殺人同唔會燒山

或者依家開始瘋狂文宣 我地唔會咁做
如果發生左一定係港共自編自導自演想屠殺港人

明明我地任何一日都唔會做呢種事

我同學爸爸係警察，個同學晚晚出去放火，等我做好市民舉報佢

推呢啲事後再講就會變左馬後炮同埋割席咁
唯有事前講定買個保險
推民記做野

我地要依家開始瘋狂文宣 澄清我地911唔會隨機打人殺人同唔會燒山
如果發生左一定係港共自編自導自演想屠殺港人 非常緊急 721前車之鑑

如果真係有 就係政府做 燒山根本唔係我地方向

咁就會俾人話有咩資格做大台？

佢地 tg覆左

//民間記者會今日留意到，有黨媒報導抗爭者將於香港發動大規模恐怖襲擊。民記在此誠心請教，若黨媒能以水晶球預視明天的恐怖襲擊，麻煩順帶預言一下，何日香港政府才能答應五大訴求，還香港市民應有的民主自由？

對比特首林鄭月娥落區只慰問黨鐵「閘大大」，抗爭者始終站在被暴政逼害的一方，而六月至今，抹黑市民、發放假消息、無差別襲擊、濫權、濫暴、性騷擾並侮辱女性，真正無異於恐怖分子的，就只有香港特區政府和香港警察。騙徒手法層出不窮，希望各位時刻提高警覺，與抗爭者繼續齊上齊落，直至真正的民主及公義得到彰顯。

願榮光歸於香港。

咁我地都唔會無差別隨機打人殺人啦
大唔大台都知我地唔會咁做

出post

民間記者會唔係大台，冇得代表抗爭者

講咗亦都冇代表性 除非自打嘴巴認係大台